法國黃背心示威者，改穿黑衫褲蒙面，跟足香港

圖片來自RTHK

點解搞匯豐

因為個名有上海？

唔係爆左中銀行咩做咩變左

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港係咪真係將帶出抗爭意識出全世界了
如果係，我好感動

搞咩匯豐 冇上連登？

人地法國對既唔係中資，人地唔洗分黃藍紅同無黃藍紅

黃背心仲係到,其實係為乜鳩? 係唔係好似巴西佬咁突然發現個總統揾笨柒,競選時話反共親美,成功後卻變咗反美親共?

佢地係打大財團

香港輸出送頭

pleasure

幾個城市加埋先30個算係好叻仔啦

警犬
你地自卑到
連法國佬都要抽水